[未投票入嚟] 今日唔投 下次投共

我今日六點番工，啱啱放工到依家都未投票

見到成200萬人投票好感動去咗打飛機，射出嚟之際先醒悟，發覺覺得200幾萬人投票就一定贏嘅想法好危險。今日蛇齋餅枕、掌心雷、民賤聯免費黨巴、福袋實在太犀利，我地隨時就係輸俾呢啲出那渣招嘅PK所以大家如果未放工/未訓醒/打緊飛機嘅話，請把握最後4個鐘投票！推到未投嘅人睇到！！！

今日唔投，明日投共！

push

投

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

仲下次？
投河罷la

投爆個箱

快d投票！告急！仲有好多後生未投票

廢老投票率仲多過後生，你地情何以堪

𥄫左票站一日，堅料

年輕投票率無比總投票率高

借個位

催淚彈污染地圖上線啦

推

所以要推俾更多未醒嘅年輕人睇啊

pushhhh

啲未投票嘅後生去咗邊